好想知李柱銘今日係咪仲相信大中華思想

dq晒喇
明刀明槍
你係咪仲堅持之前既言論

2020年6月25日

係咪仲想玩一國兩制下的民主香港

佢都算係完全跟唔上時代轉變
或者應該話
佢根本由頭到尾都只係發緊佢個大中華夢
一路都唔肯醒

好彩d外國媒體無受佢影響

如果佢信Pompeo果套
我冇問題

廢老快D去死 唔好再出賣香港人

連美國國務卿都唔so你就反省下啦

李柱銘呢隻老野
俾大陸國安法一拳打到懞左
嚇到親手打爛過去一年既光環

老個派販民全部都係咁

最慘嘅係一啲信咗泛民好多年嘅人 死都唔肯醒 仲喺度扮訓

未過20都有大中華思想

佢信咗泛民幾年 前幾年成日去社記遊行 年年課金畀社民連都唔畀攬炒巴 仲話唔支持香港獨立只支持中華民國反攻大陸
一個人信咗一樣嘢好耐你真係好難改變佢

李柱銘根本就係香港最大賣國賊 死全族廿次都唔夠還 依家支那國喺世貿都係因為佢 主權被移交都係因為佢

有咩問題?

條廢老都係早d死撚左佢算

佢同屍屠華 香港兩大賣國賊

比佢睇下：

中華民國一樣喺屎

佢個fd黎智英都俾人拉左
李生有咩感想